# Korean translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2026 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2026.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-17 20:59+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-02 11:40+0100\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: ko\n"
"Language-Team: ko <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:273
#: changedetectionio/flask_app.py:218 changedetectionio/flask_app.py:230
#: changedetectionio/flask_app.py:251
#: changedetectionio/realtime/socket_server.py:168
msgid "Not yet"
msgstr "아직 아님"

#: changedetectionio/flask_app.py:567
msgid "Already logged in"
msgstr ""

#: changedetectionio/flask_app.py:569
msgid "You must be logged in, please log in."
msgstr ""

#: changedetectionio/flask_app.py:584
#, fuzzy
msgid "Incorrect password"
msgstr "비밀번호"

#: changedetectionio/forms.py:63 changedetectionio/forms.py:243
msgid ""
"At least one time interval (weeks, days, hours, minutes, or seconds) must"
" be specified."
msgstr ""

#: changedetectionio/forms.py:64
msgid ""
"At least one time interval (weeks, days, hours, minutes, or seconds) must"
" be specified when not using global settings."
msgstr ""

#: changedetectionio/forms.py:164
msgid "Invalid time format. Use HH:MM."
msgstr "시간 형식이 잘못되었습니다. HH:MM을 사용하세요."

#: changedetectionio/forms.py:180
msgid "Not a valid timezone name"
msgstr "유효한 시간대 이름이 아닙니다."

#: changedetectionio/forms.py:183
#, fuzzy
msgid "not set"
msgstr "아직 아님"

#: changedetectionio/forms.py:184
#, fuzzy
msgid "Start At"
msgstr "통계"

#: changedetectionio/forms.py:185
#, fuzzy
msgid "Run duration"
msgstr "정보 없음"

#: changedetectionio/forms.py:188
msgid "Use time scheduler"
msgstr "시간 스케줄러 사용"

#: changedetectionio/forms.py:198
msgid "Optional timezone to run in"
msgstr "실행할 선택적 시간대"

#: changedetectionio/forms.py:212
msgid "Monday"
msgstr "월요일"

#: changedetectionio/forms.py:213
msgid "Tuesday"
msgstr "화요일"

#: changedetectionio/forms.py:214
msgid "Wednesday"
msgstr "수요일"

#: changedetectionio/forms.py:215
msgid "Thursday"
msgstr "목요일"

#: changedetectionio/forms.py:216
msgid "Friday"
msgstr "금요일"

#: changedetectionio/forms.py:217
msgid "Saturday"
msgstr "토요일"

#: changedetectionio/forms.py:218
msgid "Sunday"
msgstr "일요일"

#: changedetectionio/forms.py:251
msgid "Weeks"
msgstr "주"

#: changedetectionio/forms.py:251 changedetectionio/forms.py:252
#: changedetectionio/forms.py:253 changedetectionio/forms.py:254
#: changedetectionio/forms.py:255 changedetectionio/forms.py:956
msgid "Should contain zero or more seconds"
msgstr "0초 이상을 포함해야 합니다."

#: changedetectionio/forms.py:252
msgid "Days"
msgstr "날"

#: changedetectionio/forms.py:253
#, fuzzy
msgid "Hours"
msgstr "목요일"

#: changedetectionio/forms.py:254
#, fuzzy
msgid "Minutes"
msgstr "무음"

#: changedetectionio/forms.py:255
#, fuzzy
msgid "Seconds"
msgstr "초"

#: changedetectionio/forms.py:460
msgid "Notification Body and Title is required when a Notification URL is used"
msgstr "알림 URL을 사용하는 경우 알림 본문 및 제목이 필요합니다."

#: changedetectionio/forms.py:489
#, python-format
msgid "'%s' is not a valid AppRise URL."
msgstr "'%s'은(는) 유효한 AppRise URL이 아닙니다."

#: changedetectionio/forms.py:562 changedetectionio/forms.py:581
#, python-format
msgid "RegEx '%s' is not a valid regular expression."
msgstr "RegEx '%s'은(는) 유효한 정규식이 아닙니다."

#: changedetectionio/forms.py:622 changedetectionio/forms.py:637
#, python-format
msgid "'%s' is not a valid XPath expression. (%s)"
msgstr "'%s'은(는) 유효한 XPath 표현식이 아닙니다. (%s)"

#: changedetectionio/forms.py:657
#, python-format
msgid "'%s' is not a valid JSONPath expression. (%s)"
msgstr "'%s'은(는) 유효한 JSONPath 표현식이 아닙니다. (%s)"

#: changedetectionio/forms.py:679
#, python-format
msgid "'%s' is not a valid jq expression. (%s)"
msgstr "'%s'은(는) 유효한 jq 표현식이 아닙니다. (%s)"

#: changedetectionio/forms.py:725
msgid "Empty value not allowed."
msgstr "빈 값은 허용되지 않습니다."

#: changedetectionio/forms.py:727
msgid "Invalid value."
msgstr "값이 잘못되었습니다."

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:105
#: changedetectionio/forms.py:730
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: changedetectionio/forms.py:731
msgid "Group tag"
msgstr "그룹 / 태그"

#: changedetectionio/forms.py:732
msgid "Watch"
msgstr "모니터"

#: changedetectionio/forms.py:733 changedetectionio/forms.py:766
msgid "Processor"
msgstr "프로세서"

#: changedetectionio/forms.py:734
msgid "Edit > Watch"
msgstr "편집 > 모니터"

#: changedetectionio/forms.py:747 changedetectionio/forms.py:995
#, fuzzy
msgid "Fetch Method"
msgstr "가져오기 방법 설정"

#: changedetectionio/forms.py:748
#, fuzzy
msgid "Notification Body"
msgstr "알림"

#: changedetectionio/forms.py:749
#, fuzzy
msgid "Notification format"
msgstr "알림"

#: changedetectionio/forms.py:750
#, fuzzy
msgid "Notification Title"
msgstr "알림"

#: changedetectionio/forms.py:751
#, fuzzy
msgid "Notification URL List"
msgstr "알림 디버그 로그"

#: changedetectionio/forms.py:752
msgid "Processor - What do you want to achieve?"
msgstr "프로세서 - 무엇을 달성하고 싶나요?"

#: changedetectionio/forms.py:753
msgid "Default timezone for watch check scheduler"
msgstr "시계 확인 스케줄러의 기본 시간대"

#: changedetectionio/forms.py:754
#, fuzzy
msgid "Wait seconds before extracting text"
msgstr "텍스트를 추출하기 몇 초 전입니다."

#: changedetectionio/forms.py:754
msgid "Should contain one or more seconds"
msgstr "1초 이상을 포함해야 합니다."

#: changedetectionio/forms.py:767
#, fuzzy
msgid "URLs"
msgstr "URL"

#: changedetectionio/forms.py:768
msgid "Upload .xlsx file"
msgstr ".xlsx 파일 업로드"

#: changedetectionio/forms.py:768
msgid "Must be .xlsx file!"
msgstr ".xlsx 파일이어야 합니다!"

#: changedetectionio/forms.py:769
#, fuzzy
msgid "File mapping"
msgstr "파일 매핑 유형."

#: changedetectionio/forms.py:773
#, fuzzy
msgid "Operation"
msgstr "UI 옵션"

#: changedetectionio/forms.py:776
#, fuzzy
msgid "Selector"
msgstr "선택 모드:"

#: changedetectionio/forms.py:777
#, fuzzy
msgid "value"
msgstr "정지시키다"

#: changedetectionio/forms.py:789 changedetectionio/forms.py:951
msgid "Time Between Check"
msgstr ""

#: changedetectionio/forms.py:797
msgid "Use global settings for time between check and scheduler."
msgstr "확인과 스케줄러 사이의 시간에 대한 전역 설정을 사용합니다."

#: changedetectionio/forms.py:799
#, fuzzy
msgid "CSS/JSONPath/JQ/XPath Filters"
msgstr "CSS/xPath 필터"

#: changedetectionio/forms.py:801 changedetectionio/forms.py:997
#, fuzzy
msgid "Remove elements"
msgstr "요소별로 선택"

#: changedetectionio/forms.py:803
#, fuzzy
msgid "Extract text"
msgstr "데이터 추출"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:106
#: changedetectionio/forms.py:805
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: changedetectionio/forms.py:807
#, fuzzy
msgid "Ignore lines containing"
msgstr "일치하는 줄을 무시하세요."

#: changedetectionio/forms.py:809
#, fuzzy
msgid "Request body"
msgstr "요구"

#: changedetectionio/forms.py:810
#, fuzzy
msgid "Request method"
msgstr "요구"

#: changedetectionio/forms.py:811
msgid "Ignore status codes (process non-2xx status codes as normal)"
msgstr "상태 코드 무시(2xx가 아닌 상태 코드를 정상적으로 처리)"

#: changedetectionio/forms.py:812
#, fuzzy
msgid "Only trigger when unique lines appear in all history"
msgstr "고유한 줄이 나타날 때만 트리거됩니다."

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:336
#: changedetectionio/forms.py:813
msgid "Remove duplicate lines of text"
msgstr "중복된 텍스트 줄 제거"

#: changedetectionio/forms.py:814
msgid "Sort text alphabetically"
msgstr "텍스트를 알파벳순으로 정렬"

#: changedetectionio/forms.py:815 changedetectionio/forms.py:1024
msgid "Strip ignored lines"
msgstr "무시된 줄 제거"

#: changedetectionio/forms.py:816
#, fuzzy
msgid "Trim whitespace before and after text"
msgstr "각 텍스트 줄 앞과 뒤의 공백을 제거하세요."

#: changedetectionio/forms.py:818
#, fuzzy
msgid "Added lines"
msgstr "줄"

#: changedetectionio/forms.py:819
msgid "Replaced/changed lines"
msgstr "교체/변경된 라인"

#: changedetectionio/forms.py:820
#, fuzzy
msgid "Removed lines"
msgstr "제거됨"

#: changedetectionio/forms.py:822
msgid "Keyword triggers - Trigger/wait for text"
msgstr "키워드 트리거 - 텍스트 트리거/대기"

#: changedetectionio/forms.py:825
msgid "Block change-detection while text matches"
msgstr "텍스트가 일치하는 동안 변경 감지 차단"

#: changedetectionio/forms.py:826
msgid "Execute JavaScript before change detection"
msgstr "변경 감지 전에 JavaScript 실행"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:17
#: changedetectionio/forms.py:828 changedetectionio/forms.py:1052
msgid "Save"
msgstr "구하다"

#: changedetectionio/forms.py:830
msgid "Proxy"
msgstr "프록시"

#: changedetectionio/forms.py:832
msgid "Send a notification when the filter can no longer be found on the page"
msgstr "페이지에서 필터를 더 이상 찾을 수 없으면 알림 보내기"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:22
#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html:32
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:59
#: changedetectionio/forms.py:833
msgid "Notifications"
msgstr "알림"

#: changedetectionio/forms.py:833
#, fuzzy
msgid "Muted"
msgstr "무음"

#: changedetectionio/forms.py:833
msgid "On"
msgstr "켜짐"

#: changedetectionio/forms.py:834
msgid "Attach screenshot to notification (where possible)"
msgstr "알림에 스크린샷 첨부(가능한 경우)"

#: changedetectionio/forms.py:836
msgid "Match"
msgstr "# 시계"

#: changedetectionio/forms.py:836
msgid "Match all of the following"
msgstr "다음을 모두 일치시키세요."

#: changedetectionio/forms.py:836
msgid "Match any of the following"
msgstr "다음 중 하나와 일치"

#: changedetectionio/forms.py:838
msgid "Use page <title> in list"
msgstr "목록의 <제목> 페이지 사용"

#: changedetectionio/forms.py:855
msgid "Body must be empty when Request Method is set to GET"
msgstr "요청 방법이 GET으로 설정된 경우 본문이 비어 있어야 합니다."

#: changedetectionio/forms.py:864 changedetectionio/forms.py:878
#: changedetectionio/forms.py:893
#, python-format
msgid "Invalid template syntax configuration: %(error)s"
msgstr "잘못된 템플릿 구문 구성: %(error)s"

#: changedetectionio/forms.py:868 changedetectionio/forms.py:882
#, python-format
msgid "Invalid template syntax: %(error)s"
msgstr "잘못된 템플릿 구문: %(error)s"

#: changedetectionio/forms.py:897
#, python-format
msgid "Invalid template syntax in \"%(header)s\" header: %(error)s"
msgstr ""

#: changedetectionio/forms.py:921 changedetectionio/forms.py:933
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: changedetectionio/forms.py:922
msgid "Proxy URL"
msgstr "프록시 URL"

#: changedetectionio/forms.py:927
msgid "Proxy URLs must start with http://, https:// or socks5://"
msgstr "프록시 URL은 http://, https:// 또는 sock5://로 시작해야 합니다."

#: changedetectionio/forms.py:934
msgid "Browser connection URL"
msgstr "브라우저 연결 URL"

#: changedetectionio/forms.py:939
msgid "Browser URLs must start with wss:// or ws://"
msgstr "브라우저 URL은 wss:// 또는 ws://로 시작해야 합니다."

#: changedetectionio/forms.py:945
msgid "Plaintext requests"
msgstr "일반 텍스트 요청"

#: changedetectionio/forms.py:947
msgid "Chrome requests"
msgstr "Chrome 요청"

#: changedetectionio/forms.py:953
msgid "Default proxy"
msgstr "기본 프록시"

#: changedetectionio/forms.py:954
msgid "Random jitter seconds ± check"
msgstr "랜덤 지터 초 ± 확인"

#: changedetectionio/forms.py:958
msgid "Number of fetch workers"
msgstr "가져오기 작업자 수"

#: changedetectionio/forms.py:961
msgid "Should be between 1 and 50"
msgstr "1에서 50 사이여야 합니다."

#: changedetectionio/forms.py:963
msgid "Requests timeout in seconds"
msgstr "요청 시간 초과(초)"

#: changedetectionio/forms.py:966
msgid "Should be between 1 and 999"
msgstr "1에서 999 사이여야 합니다."

#: changedetectionio/forms.py:971
msgid "Default User-Agent overrides"
msgstr "기본 사용자 에이전트 재정의"

#: changedetectionio/forms.py:977
msgid "Both a name, and a Proxy URL is required."
msgstr "이름과 프록시 URL이 모두 필요합니다."

#: changedetectionio/forms.py:981
msgid "Open 'History' page in a new tab"
msgstr "새 탭에서 '기록' 페이지 열기"

#: changedetectionio/forms.py:982
#, fuzzy
msgid "Realtime UI Updates Enabled"
msgstr "실시간 업데이트 오프라인"

#: changedetectionio/forms.py:983
#, fuzzy
msgid "Favicons Enabled"
msgstr "활성화하는 것을 고려해보세요"

#: changedetectionio/forms.py:984
msgid "Use page <title> in watch overview list"
msgstr "시청 개요 목록에서 <제목> 페이지를 사용하세요."

#: changedetectionio/forms.py:989
msgid "API access token security check enabled"
msgstr "API 액세스 토큰 보안 확인이 활성화되었습니다."

#: changedetectionio/forms.py:990
msgid "Notification base URL override"
msgstr "알림 기본 URL"

#: changedetectionio/forms.py:994
msgid "Treat empty pages as a change?"
msgstr "빈 페이지를 변경 사항으로 처리하시겠습니까?"

#: changedetectionio/forms.py:996
#, fuzzy
msgid "Ignore Text"
msgstr "무시됩니다."

#: changedetectionio/forms.py:998
#, fuzzy
msgid "Ignore whitespace"
msgstr "공백 무시"

#: changedetectionio/forms.py:1005
#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/forms.py:50
msgid "Must be between 0 and 100"
msgstr "0에서 100 사이여야 합니다."

#: changedetectionio/forms.py:1011 changedetectionio/templates/login.html:11
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: changedetectionio/forms.py:1012
msgid "Pager size"
msgstr "호출기 크기"

#: changedetectionio/forms.py:1015
msgid "Should be atleast zero (disabled)"
msgstr "0 이상이어야 합니다(비활성화됨)."

#: changedetectionio/forms.py:1017
msgid "RSS Content format"
msgstr "RSS 콘텐츠 형식"

#: changedetectionio/forms.py:1018
msgid "RSS <description> body built from"
msgstr "RSS <설명> 본문은 다음에서 작성되었습니다."

#: changedetectionio/forms.py:1019
msgid "RSS \"System default\" template override"
msgstr ""

#: changedetectionio/forms.py:1021
#, fuzzy
msgid "Remove password"
msgstr "비밀번호"

#: changedetectionio/forms.py:1022
msgid "Render anchor tag content"
msgstr "앵커 태그 콘텐츠 렌더링"

#: changedetectionio/forms.py:1023
msgid "Allow anonymous access to watch history page when password is enabled"
msgstr "비밀번호가 활성화되면 시청 기록 페이지에 대한 익명 액세스를 허용합니다."

#: changedetectionio/forms.py:1025
msgid "Hide muted watches from RSS feed"
msgstr "RSS 피드에서 음소거된 시계 숨기기"

#: changedetectionio/forms.py:1028
msgid "Enable RSS reader mode "
msgstr "RSS 리더 모드 활성화"

#: changedetectionio/forms.py:1029
msgid "Number of changes to show in watch RSS feed"
msgstr "시계 RSS 피드에 표시할 변경 사항 수"

#: changedetectionio/forms.py:1031 changedetectionio/forms.py:1036
msgid "Should contain zero or more attempts"
msgstr "0개 이상의 시도를 포함해야 합니다."

#: changedetectionio/forms.py:1033
msgid "Number of times the filter can be missing before sending a notification"
msgstr "알림을 보내기 전에 필터가 누락될 수 있는 횟수"

#: changedetectionio/forms.py:1056
msgid "RegEx to extract"
msgstr "추출할 RegEx"

#: changedetectionio/forms.py:1057
#, fuzzy
msgid "Extract as CSV"
msgstr "데이터 추출"

#: changedetectionio/store.py:386
#, python-brace-format
msgid "Error fetching metadata for {}"
msgstr ""

#: changedetectionio/store.py:390
msgid "Watch protocol is not permitted or invalid URL format"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/backups/__init__.py:86
msgid "A backup is already running, check back in a few minutes"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/backups/__init__.py:90
msgid "Maximum number of backups reached, please remove some"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/backups/__init__.py:103
msgid "Backup building in background, check back in a few minutes."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/backups/__init__.py:166
msgid "Backups were deleted."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/backups/templates/overview.html:6
#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:28
msgid "Backups"
msgstr "백업"

#: changedetectionio/blueprint/backups/templates/overview.html:9
msgid "A backup is running!"
msgstr "백업이 실행 중입니다!"

#: changedetectionio/blueprint/backups/templates/overview.html:13
msgid ""
"Here you can download and request a new backup, when a backup is "
"completed you will see it listed below."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/backups/templates/overview.html:19
msgid "Mb"
msgstr "MB"

#: changedetectionio/blueprint/backups/templates/overview.html:24
msgid "No backups found."
msgstr "백업을 찾을 수 없습니다."

#: changedetectionio/blueprint/backups/templates/overview.html:28
msgid "Create backup"
msgstr "백업 생성"

#: changedetectionio/blueprint/backups/templates/overview.html:30
msgid "Remove backups"
msgstr "백업 삭제"

#: changedetectionio/blueprint/imports/importer.py:45
msgid ""
"Importing 5,000 of the first URLs from your list, the rest can be "
"imported again."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/imports/importer.py:78
#, python-brace-format
msgid "{} Imported from list in {:.2f}s, {} Skipped."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/imports/importer.py:98
msgid "Unable to read JSON file, was it broken?"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/imports/importer.py:102
msgid "JSON structure looks invalid, was it broken?"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/imports/importer.py:139
#, python-brace-format
msgid "{} Imported from Distill.io in {:.2f}s, {} Skipped."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/imports/importer.py:160
#: changedetectionio/blueprint/imports/importer.py:239
msgid "Unable to read export XLSX file, something wrong with the file?"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/imports/importer.py:200
#: changedetectionio/blueprint/imports/importer.py:268
#, python-brace-format
msgid "Error processing row number {}, URL value was incorrect, row was skipped."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/imports/importer.py:214
#: changedetectionio/blueprint/imports/importer.py:297
#, python-brace-format
msgid ""
"Error processing row number {}, check all cell data types are correct, "
"row was skipped."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/imports/importer.py:218
#, python-brace-format
msgid "{} imported from Wachete .xlsx in {:.2f}s"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/imports/importer.py:301
#, python-brace-format
msgid "{} imported from custom .xlsx in {:.2f}s"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:9
msgid "URL List"
msgstr "URL 목록"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:10
msgid "Distill.io"
msgstr "Distill.io"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:11
msgid ".XLSX & Wachete"
msgstr ".XLSX 및 와체테"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:20
msgid ""
"Enter one URL per line, and optionally add tags for each URL after a "
"space, delineated by comma (,):"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:22
msgid "Example:"
msgstr "예:"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:23
msgid "URLs which do not pass validation will stay in the textarea."
msgstr "유효성 검사를 통과하지 못한 URL은 텍스트 영역에 유지됩니다."

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:44
msgid ""
"Copy and Paste your Distill.io watch 'export' file, this should be a JSON"
" file."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:45
msgid "This is"
msgstr "이것은"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:45
msgid "experimental"
msgstr "실험적인"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:45
msgid "supported fields are"
msgstr "지원되는 필드는"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:45
msgid "the rest (including"
msgstr "나머지 (포함"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:45
msgid "are ignored."
msgstr "무시됩니다."

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:48
msgid "How to export?"
msgstr "수출하는 방법?"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:49
msgid "Be sure to set your default fetcher to Chrome if required."
msgstr "필요한 경우 기본 가져오기 프로그램을 Chrome으로 설정하세요."

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:91
msgid "Table of custom column and data types mapping for the"
msgstr "사용자 정의 열 및 데이터 유형 매핑 표"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:91
msgid "Custom mapping"
msgstr "맞춤 매핑"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:91
msgid "File mapping type."
msgstr "파일 매핑 유형."

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:95
msgid "Column #"
msgstr "열 #"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:101
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:104
msgid "none"
msgstr "없음"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:107
msgid "CSS/xPath filter"
msgstr "CSS/xPath 필터"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:108
msgid "Group / Tag name(s)"
msgstr "감시 그룹/태그"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:109
msgid "Recheck time (minutes)"
msgstr "재확인 시간(분)"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:116
msgid "Import"
msgstr "수입"

#: changedetectionio/blueprint/settings/__init__.py:64
msgid "Password protection removed."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/__init__.py:92
#, python-brace-format
msgid "Warning: Worker count ({}) is close to or exceeds available CPU cores ({})"
msgstr "경고: 워커 수({})가 사용 가능한 CPU 코어 수({})에 근접하거나 초과합니다"

#: changedetectionio/blueprint/settings/__init__.py:104
#, python-brace-format
msgid "Worker count adjusted: {}"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/__init__.py:106
msgid "Dynamic worker adjustment not supported for sync workers"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/__init__.py:108
#, python-brace-format
msgid "Error adjusting workers: {}"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/__init__.py:113
msgid "Password protection enabled."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/__init__.py:132
#, fuzzy
msgid "Settings updated."
msgstr "설정"

#: changedetectionio/blueprint/settings/__init__.py:135
#: changedetectionio/blueprint/ui/edit.py:296
#: changedetectionio/processors/extract.py:105
msgid "An error occurred, please see below."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/__init__.py:185
msgid "API Key was regenerated."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/__init__.py:204
msgid "Automatic scheduling paused - checks will not be queued."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/__init__.py:206
msgid "Automatic scheduling resumed - checks will be queued normally."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/__init__.py:218
#, fuzzy
msgid "All notifications muted."
msgstr "정보 없음"

#: changedetectionio/blueprint/settings/__init__.py:220
#, fuzzy
msgid "All notifications unmuted."
msgstr "정보 없음"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/notification-log.html:7
msgid "Notification debug log"
msgstr "알림 디버그 로그"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:21
#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html:27
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:47
msgid "General"
msgstr "일반적인"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:23
msgid "Fetching"
msgstr "가져오기"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:24
msgid "Global Filters"
msgstr "글로벌 필터"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:25
msgid "UI Options"
msgstr "UI 옵션"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:26
msgid "API"
msgstr "API"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:27
msgid "RSS"
msgstr "RSS"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:29
msgid "Time & Date"
msgstr "시간 및 날짜"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:30
msgid "CAPTCHA & Proxies"
msgstr "보안 문자 및 프록시"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:36
msgid "Info"
msgstr "정보"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:47
msgid "Default recheck time for all watches, current system minimum is"
msgstr "모든 시계의 기본 재확인 시간, 현재 시스템 최소값은 다음과 같습니다."

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:47
msgid "seconds"
msgstr "초"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:47
msgid "more info"
msgstr "추가 정보"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:57
#, fuzzy
msgid ""
"After this many consecutive times that the CSS/xPath filter is missing, "
"send a notification"
msgstr "알림을 보내기 전에 필터가 누락될 수 있는 횟수"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:59
#, fuzzy
msgid "Set to"
msgstr "사용"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:59
msgid "to disable"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:68
msgid "Password protection for your changedetection.io application."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:71
msgid "Password is locked."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:77
#, fuzzy
msgid ""
"Allow access to the watch change history page when password is enabled "
"(Good for sharing the diff page)"
msgstr "비밀번호가 활성화되면 시청 기록 페이지에 대한 익명 액세스를 허용합니다."

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:81
msgid ""
"When a request returns no content, or the HTML does not contain any text,"
" is this considered a change?"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:93
msgid "Base URL used for the"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:93
#, fuzzy
msgid "token in notification links."
msgstr "정보 없음"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:94
msgid "Default value is the system environment variable"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:94
#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:132
#, fuzzy
msgid "read more here"
msgstr "여기서 더 읽어보세요"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:103
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:123
msgid "Use the"
msgstr "사용"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:103
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:123
msgid "Basic"
msgstr "기초적인"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:103
msgid "method (default) where your watched sites don't need Javascript to render."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:104
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:124
msgid "The"
msgstr "그만큼"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:104
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:124
msgid "Chrome/Javascript"
msgstr "크롬/자바스크립트"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:104
msgid ""
"method requires a network connection to a running WebDriver+Chrome "
"server, set by the ENV var"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:109
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:143
msgid ""
"If you're having trouble waiting for the page to be fully rendered (text "
"missing etc), try increasing the 'wait' time here."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:111
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:145
msgid "This will wait"
msgstr "이것은 기다릴 것이다"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:111
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:145
msgid "seconds before extracting the text."
msgstr "텍스트를 추출하기 몇 초 전입니다."

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:120
msgid ""
"Number of concurrent workers to process watches. More workers = faster "
"processing but higher memory usage."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:121
#, fuzzy
msgid "Currently running:"
msgstr "현재:"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:121
#, fuzzy
msgid "operational"
msgstr "UI 옵션"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:121
#, fuzzy
msgid "workers"
msgstr "단어"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:121
#, fuzzy
msgid "actively processing"
msgstr "프로세서"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:125
msgid ""
"Example - 3 seconds random jitter could trigger up to 3 seconds earlier "
"or up to 3 seconds later"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:129
msgid ""
"For regular plain requests (not chrome based), maximum number of seconds "
"until timeout, 1-999."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:134
msgid "Applied to all requests."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:135
msgid ""
"Note: Simply changing the User-Agent often does not defeat anti-robot "
"technologies, it's important to consider"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:135
msgid "all of the ways that the browser is detected"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:140
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:138
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:125
#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:126
msgid "Tip:"
msgstr "팁:"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:140
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:125
msgid "Connect using Bright Data and Oxylabs Proxies, find out more here."
msgstr "Bright Data 및 Oxylabs 프록시를 사용하여 연결하세요. 여기에서 자세한 내용을 알아보세요."

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:149
msgid ""
"Ignore whitespace, tabs and new-lines/line-feeds when considering if a "
"change was detected."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:150
#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:157
#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:192
#, fuzzy
msgid "Note:"
msgstr "아직 아님"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:150
#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:192
msgid ""
"Changing this will change the status of your existing watches, possibly "
"trigger alerts etc."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:155
msgid "Render anchor tag content, default disabled, when enabled renders links as"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:157
msgid ""
"Changing this could affect the content of your existing watches, possibly"
" trigger alerts etc."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:168
msgid "Remove HTML element(s) by CSS and XPath selectors before text conversion."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:169
msgid "Don't paste HTML here, use only CSS and XPath selectors"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:170
msgid ""
"Add multiple elements, CSS or XPath selectors per line to ignore multiple"
" parts of the HTML."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:178
#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:182
msgid "Note: This is applied globally in addition to the per-watch rules."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:181
msgid "Matching text will be"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:181
#, fuzzy
msgid "ignored"
msgstr "무시됩니다."

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:181
msgid "in the text snapshot (you can still see it but it wont trigger a change)"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:183
#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html:24
msgid ""
"Each line processed separately, any line matching will be ignored "
"(removed before creating the checksum)"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:184
#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html:25
msgid "Regular Expression support, wrap the entire line in forward slash"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:185
#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html:26
msgid ""
"Changing this will affect the comparison checksum which may trigger an "
"alert"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:191
msgid ""
"Remove any text that appears in the \"Ignore text\" from the output "
"(otherwise its just ignored for change-detection)"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:198
msgid "API Access"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:199
msgid "Drive your changedetection.io via API, More about"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:199
#, fuzzy
msgid "API access and examples here"
msgstr "여기에 도움말과 예시가 있습니다"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:203
msgid "Restrict API access limit by using"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:203
msgid "header - required for the Chrome Extension to work"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:204
#, fuzzy
msgid "API Key"
msgstr "API"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:205
msgid "copy"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:209
msgid "Regenerate API key"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:212
#, fuzzy
msgid "Chrome Extension"
msgstr "Chrome 요청"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:213
msgid ""
"Easily add any web-page to your changedetection.io installation from "
"within Chrome."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:214
msgid "Step 1"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:214
msgid "Install the extension,"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:214
msgid "Step 2"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:214
msgid "Navigate to this page,"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:215
msgid "Step 3"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:215
msgid "Open the extension from the toolbar and click"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:215
msgid "Sync API Access"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:218
msgid "Try our new Chrome Extension!"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:220
msgid "Chrome store icon"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:221
#, fuzzy
msgid "Chrome Webstore"
msgstr "Chrome 요청"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:232
msgid ""
"Maximum number of history snapshots to include in the watch specific RSS "
"feed."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:236
msgid ""
"For watching other RSS feeds - When watching RSS/Atom feeds, convert them"
" into clean text for better change detection."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:241
msgid "Does your reader support HTML? Set it here"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:245
msgid ""
"'System default' for the same template for all items, or re-use your "
"\"Notification Body\" as the template."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:258
msgid ""
"Ensure the settings below are correct, they are used to manage the time "
"schedule for checking your web page watches."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:261
msgid "UTC Time & Date from Server:"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:262
msgid "Local Time & Date in Browser:"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:274
msgid ""
"Enable this setting to open the diff page in a new tab. If disabled, the "
"diff page will open in the current tab."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:278
msgid "Realtime UI Updates Enabled - (Restart required if this is changed)"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:282
msgid "Enable or Disable Favicons next to the watch list"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:289
msgid "Number of items per page in the watch overview list, 0 to disable."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:337
#, fuzzy
msgid "Tip"
msgstr "팁:"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:337
msgid ""
"\"Residential\" and \"Mobile\" proxy type can be more successfull than "
"\"Data Center\" for blocked websites."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:341
msgid "\"Name\" will be used for selecting the proxy in the Watch Edit settings"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:342
msgid ""
"SOCKS5 proxies with authentication are only supported with 'plain "
"requests' fetcher, for other fetchers you should whitelist the IP access "
"instead"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:348
#, fuzzy
msgid "Choose a default proxy for all watches"
msgstr "이 시계에 대한 RSS 피드"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:388
msgid "Python version:"
msgstr "파이썬 버전:"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:389
msgid "Plugins active:"
msgstr "활성화된 플러그인:"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:397
msgid "No plugins active"
msgstr "활성화된 플러그인이 없습니다."

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:403
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:404
msgid "Clear Snapshot History"
msgstr "기록 지우기/재설정"

#: changedetectionio/blueprint/tags/__init__.py:48
#, python-brace-format
msgid "The tag \"{}\" already exists"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/tags/__init__.py:52
#, fuzzy
msgid "Tag added"
msgstr "추가됨"

#: changedetectionio/blueprint/tags/__init__.py:87
msgid "Tag deleted, removing from watches in background"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/tags/__init__.py:109
msgid "Unlinking tag from watches in background"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/tags/__init__.py:133
msgid "All tags deleted, clearing from watches in background"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/tags/__init__.py:145
msgid "Tag not found"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/tags/__init__.py:220
#, fuzzy
msgid "Updated"
msgstr "무음"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html:28
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:56
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:386
msgid "Filters & Triggers"
msgstr "필터 및 트리거"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html:50
msgid "These settings are"
msgstr "설정"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html:50
msgid "added"
msgstr "추가됨"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html:50
msgid "to any existing watch configurations."
msgstr "기존 시계 구성에 적용됩니다."

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html:53
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:321
msgid "Text filtering"
msgstr "텍스트 필터링"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html:73
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:269
msgid "Use with caution!"
msgstr "주의해서 사용하세요!"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html:73
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:269
msgid "This will easily fill up your email storage quota or flood other storages."
msgstr "이로 인해 이메일 저장 할당량이 쉽게 채워지거나 다른 저장 공간이 넘치게 됩니다."

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html:80
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:276
msgid "Look out!"
msgstr "로그아웃"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html:80
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:276
msgid "Lookout!"
msgstr "로그아웃"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html:81
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:277
msgid "There are"
msgstr "있다"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html:81
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:277
msgid "system-wide notification URLs enabled"
msgstr "시스템 전체 알림 URL이 활성화되었습니다."

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html:81
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:277
msgid "this form will override notification settings for this watch only"
msgstr "이 양식은 이 시계에 대해서만 알림 설정을 재정의합니다."

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html:81
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:277
msgid "an empty Notification URL list here will still send notifications."
msgstr "여기의 빈 알림 URL 목록은 여전히 ​​알림을 보냅니다."

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html:84
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:280
msgid "Use system defaults"
msgstr "시스템 기본값 사용"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:11
msgid "Add a new organisational tag"
msgstr "새 조직 태그 추가"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:14
#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:65
msgid "Watch group / tag"
msgstr "그룹 / 태그"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:21
msgid ""
"Groups allows you to manage filters and notifications for multiple "
"watches under a single organisational tag."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:31
msgid "# Watches"
msgstr "# 모니터"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:32
msgid "Tag / Label name"
msgstr "태그/라벨 이름"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:42
msgid "No website organisational tags/groups configured"
msgstr "구성된 그룹/태그 없음"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:53
#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:281
msgid "Edit"
msgstr "편집하다"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:54
#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:84
#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:280
msgid "Recheck"
msgstr "재확인"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:59
msgid "Delete Group?"
msgstr "그룹을 삭제하시겠습니까?"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:60
#, python-format
msgid ""
"<p>Are you sure you want to delete group "
"<strong>%(title)s</strong>?</p><p>This action cannot be undone.</p>"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:61
#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:62
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:490
#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:100
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:62
msgid "Deletes and removes tag"
msgstr "태그 삭제 및 제거"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:67
msgid "Unlink Group?"
msgstr "그룹을 연결 해제하시겠습니까?"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:68
#, python-format
msgid ""
"<p>Are you sure you want to unlink all watches from group "
"<strong>%(title)s</strong>?</p><p>The tag will be kept but watches will "
"be removed from it.</p>"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:69
#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:70
msgid "Unlink"
msgstr "풀리다"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:70
msgid "Keep the tag but unlink any watches"
msgstr "태그는 유지하되 시계 연결을 해제하세요."

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:71
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:500
msgid "RSS Feed for this watch"
msgstr "이 시계에 대한 RSS 피드"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:21
#, python-brace-format
msgid "{} watches deleted"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:28
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "{} watches paused"
msgstr "# 시계"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:35
#, python-brace-format
msgid "{} watches unpaused"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:42
#, python-brace-format
msgid "{} watches updated"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:49
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "{} watches muted"
msgstr "# 시계"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:56
#, python-brace-format
msgid "{} watches un-muted"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:64
#, python-brace-format
msgid "{} watches queued for rechecking"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:71
#, python-brace-format
msgid "{} watches errors cleared"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:78
#, python-brace-format
msgid "{} watches cleared/reset."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:91
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "{} watches set to use default notification settings"
msgstr "기본 알림 사용"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:106
#, python-brace-format
msgid "{} watches were tagged"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:143
#, fuzzy
msgid "Watch not found"
msgstr "이 URL을 시청하세요!"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:145
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Cleared snapshot history for watch {}"
msgstr "기록 지우기/재설정"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:172
msgid "History clearing started in background"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:174
#, fuzzy
msgid "Incorrect confirmation text."
msgstr "정보 없음"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:213
msgid "Marking watches as viewed in background..."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:222
#, python-brace-format
msgid "The watch by UUID {} does not exist."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:229
#, fuzzy
msgid "Deleted."
msgstr "삭제"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:246
msgid "Cloned, you are editing the new watch."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:261
msgid "Watch is already queued or being checked."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:264
#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:301
msgid "Queued 1 watch for rechecking."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:297
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Queued {} watches for rechecking ({} already queued or running)."
msgstr "{}개의 감시 항목을 재확인 대기열에 추가했습니다."

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:303
#, python-brace-format
msgid "Queued {} watches for rechecking."
msgstr "{}개의 감시 항목을 재확인 대기열에 추가했습니다."

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:332
#, fuzzy
msgid "Queueing watches for rechecking in background..."
msgstr "{}개의 감시 항목을 재확인 대기열에 추가했습니다."

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:403
#, python-brace-format
msgid ""
"Could not share, something went wrong while communicating with the share "
"server - {}"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/diff.py:93
#: changedetectionio/blueprint/ui/diff.py:154
#: changedetectionio/blueprint/ui/diff.py:210
#: changedetectionio/blueprint/ui/diff.py:277
#: changedetectionio/blueprint/ui/preview.py:36
#: changedetectionio/blueprint/ui/preview.py:160
msgid "No history found for the specified link, bad link?"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/diff.py:98
msgid ""
"Not enough history (2 snapshots required) to show difference page for "
"this watch."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/edit.py:35
msgid "No watches to edit"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/edit.py:42
#, python-brace-format
msgid "No watch with the UUID {} found."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/edit.py:50
#, python-brace-format
msgid "Switched to mode - {}."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/edit.py:75
#, python-brace-format
msgid "Cannot load the edit form for processor/plugin '{}', plugin missing?"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/edit.py:245
msgid "Updated watch - unpaused!"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/edit.py:245
#, fuzzy
msgid "Updated watch."
msgstr "시계를 삭제하시겠습니까?"

#: changedetectionio/blueprint/ui/preview.py:78
msgid "Preview unavailable - No fetch/check completed or triggers not reached"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/views.py:24
#, python-brace-format
msgid "Warning, URL {} already exists"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/views.py:32
msgid "Watch added in Paused state, saving will unpause."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/views.py:37
msgid "Watch added."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/clear_all_history.html:12
msgid ""
"This will remove version history (snapshots) for ALL watches, but keep "
"your list of URLs!"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/clear_all_history.html:13
msgid "You may like to use the"
msgstr "당신은"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/clear_all_history.html:13
msgid "BACKUP"
msgstr "백업"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/clear_all_history.html:13
msgid "link first."
msgstr "먼저 링크하세요."

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/clear_all_history.html:17
msgid "Confirmation text"
msgstr "확인 텍스트"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/clear_all_history.html:27
msgid "Type in the word"
msgstr "단어를 입력하세요"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/clear_all_history.html:27
msgid "clear"
msgstr "분명한"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/clear_all_history.html:27
msgid "to confirm that you understand."
msgstr "당신이 이해했는지 확인하기 위해."

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/clear_all_history.html:33
msgid "Clear History!"
msgstr "기록 지우기"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/clear_all_history.html:39
#: changedetectionio/templates/base.html:273
#: changedetectionio/templates/base.html:293
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff-offscreen-options.html:3
msgid "Share diff as image"
msgstr "차이점을 이미지로 공유"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff-offscreen-options.html:3
msgid "Share as Image"
msgstr "이미지로 공유"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff-offscreen-options.html:6
msgid "Ignore any lines matching"
msgstr "일치하는 줄을 무시하세요."

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff-offscreen-options.html:9
msgid "Ignore any lines matching excluding digits"
msgstr "숫자를 제외하고 일치하는 줄을 무시합니다."

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:28
msgid "From"
msgstr "에서"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:38
msgid "To"
msgstr "에게"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:53
msgid "Words"
msgstr "단어"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:57
msgid "Lines"
msgstr "줄"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:61
msgid "Ignore Whitespace"
msgstr "공백 무시"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:65
msgid "Same/non-changed"
msgstr "동일/변경되지 않음"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:69
msgid "Removed"
msgstr "제거됨"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:73
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:327
msgid "Added"
msgstr "추가됨"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:77
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:327
msgid "Replaced"
msgstr "교체됨"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:82
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html:36
msgid "Keyboard:"
msgstr "건반:"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:83
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html:37
msgid "Previous"
msgstr "시사"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:84
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html:38
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:91
msgid "Jump to next difference"
msgstr "다음 차이점으로 이동"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:91
msgid "Jump"
msgstr "도약"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:97
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html:45
msgid "Error Text"
msgstr "오류 텍스트"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:98
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html:47
msgid "Error Screenshot"
msgstr "오류 스크린샷"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:99
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html:50
msgid "Text"
msgstr "텍스트"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:100
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html:51
msgid "Current screenshot"
msgstr "현재 스크린샷"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:101
msgid "Extract Data"
msgstr "데이터 추출"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:107
msgid "seconds ago."
msgstr "초 전."

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:114
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html:59
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html:66
msgid "seconds ago"
msgstr "초 전"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:115
msgid "Current error-ing screenshot from most recent request"
msgstr "가장 최근 요청의 현재 오류 스크린샷"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:127
msgid "Pro-tip: You can enable"
msgstr "전문가 팁: 활성화할 수 있습니다."

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:127
msgid "\"share access when password is enabled\""
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:127
msgid "from settings."
msgstr "설정"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:133
msgid "Goto single snapshot"
msgstr "단일 스냅샷으로 이동"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:138
msgid "Highlight text to share or add to ignore lists."
msgstr "공유하거나 무시 목록에 추가할 텍스트를 강조 표시합니다."

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:144
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html:80
msgid ""
"For now, Differences are performed on text, not graphically, only the "
"latest screenshot is available."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:149
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html:86
msgid "Current screenshot from most recent request"
msgstr "가장 최근 요청의 현재 스크린샷"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:151
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html:88
msgid "No screenshot available just yet! Try rechecking the page."
msgstr "아직 스크린샷이 없습니다! 페이지를 다시 확인해 보세요."

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:154
msgid "Screenshot requires Playwright/WebDriver enabled"
msgstr "스크린샷을 찍으려면 Playwright/WebDriver를 활성화해야 합니다."

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:48
msgid "Request"
msgstr "요구"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:52
msgid "Browser Steps"
msgstr "브라우저 단계"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:55
msgid "Visual Filter Selector"
msgstr "시각적 필터 선택기"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:57
msgid "Conditions"
msgstr "정황"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:60
msgid "Stats"
msgstr "통계"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:73
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:313
msgid "Some sites use JavaScript to create the content, for this you should"
msgstr "일부 사이트에서는 JavaScript를 사용하여 콘텐츠를 생성합니다."

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:73
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:313
msgid "use the Chrome/WebDriver Fetcher"
msgstr "Chrome/WebDriver Fetcher를 사용하세요."

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:74
msgid "Variables are supported in the URL"
msgstr "URL에서 변수가 지원됩니다."

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:74
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:180
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:189
msgid "help and examples here"
msgstr "여기에 도움말과 예시가 있습니다"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:78
msgid "Organisational tag/group name used in the main listing page"
msgstr "그룹/태그 이름"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:85
msgid ""
"Automatically uses the page title if found, you can also use your own "
"title/description here"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:95
msgid "The interval/amount of time between each check."
msgstr "각 확인 사이의 간격/시간입니다."

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:110
msgid ""
"Sends a notification when the filter can no longer be seen on the page, "
"good for knowing when the page changed and your filter will not work "
"anymore."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:123
msgid ""
"method (default) where your watched site doesn't need Javascript to "
"render."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:124
msgid ""
"method requires a network connection to a running WebDriver+Chrome "
"server, set by the ENV var 'WEBDRIVER_URL'."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:130
msgid "Check/Scan all"
msgstr "모두 다시 확인하세요"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:133
msgid "Choose a proxy for this watch"
msgstr "이 시계에 대한 RSS 피드"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:147
msgid "Using the current global default settings"
msgstr "현재 전역 기본 설정 사용"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:152
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:165
msgid "Show advanced options"
msgstr "고급 옵션 표시"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:157
msgid ""
"Run this code before performing change detection, handy for filling in "
"fields and other actions"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:158
msgid "More help and examples here"
msgstr "여기에 더 많은 도움말과 예시가 있습니다."

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:180
msgid "Variables are supported in the request body"
msgstr "요청 본문에서 변수가 지원됩니다."

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:189
msgid "Variables are supported in the request header values"
msgstr "요청 헤더 값에서 변수가 지원됩니다."

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:192
msgid "Alert! Extra headers file found and will be added to this watch!"
msgstr "알리다! 추가 헤더 파일이 발견되어 이 시계에 추가됩니다!"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:194
msgid "Headers can be also read from a file in your data-directory"
msgstr "데이터 디렉터리의 파일에서도 헤더를 읽을 수 있습니다."

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:194
msgid "Read more here"
msgstr "여기서 더 읽어보세요"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:197
msgid "Not supported by Selenium browser"
msgstr "Selenium 브라우저에서는 지원되지 않습니다."

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:221
msgid "Turn on text finder"
msgstr "텍스트 찾기 켜기"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:224
msgid "Please wait, first browser step can take a little time to load.."
msgstr "잠시 기다려 주십시오. 첫 번째 브라우저 단계를 로드하는 데 약간의 시간이 걸릴 수 있습니다."

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:231
msgid "Click here to Start"
msgstr "시작하려면 여기를 클릭하세요"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:233
msgid "Please allow 10-15 seconds for the browser to connect."
msgstr "브라우저가 연결되는 데 10~15초 정도 기다려 주십시오."

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:242
msgid "Press \"Play\" to start."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:249
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:419
msgid "Visual Selector data is not ready, watch needs to be checked atleast once."
msgstr "시각적 선택기 데이터가 준비되지 않았습니다. 시계를 한 번 이상 확인해야 합니다."

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:253
msgid ""
"Sorry, this functionality only works with fetchers that support "
"interactive Javascript (so far only Playwright based fetchers)"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:254
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:424
msgid "You need to"
msgstr "당신은"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:254
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:424
msgid "Set the fetch method"
msgstr "가져오기 방법 설정"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:254
msgid "to one that supports interactive Javascript."
msgstr "대화형 Javascript를 지원하는 것입니다."

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:297
msgid ""
"Use the verify (✓) button to test if a condition passes against the "
"current snapshot."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:298
msgid "Read a quick tutorial about"
msgstr "다음에 대한 빠른 튜토리얼을 읽어보세요."

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:298
msgid "using conditional web page changes here"
msgstr "여기에서 조건부 웹페이지 변경 사항을 사용합니다."

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:303
msgid "Activate preview"
msgstr "시사"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:307
msgid "Pro-tips:"
msgstr "전문가 팁:"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:310
msgid "Use the preview page to see your filters and triggers highlighted."
msgstr "미리보기 페이지를 사용하여 강조 표시된 필터와 트리거를 확인하세요."

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:322
msgid "Limit trigger/ignore/block/extract to;"
msgstr "트리거/무시/차단/추출을 다음으로 제한합니다."

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:326
msgid ""
"Note: Depending on the length and similarity of the text on each line, "
"the algorithm may consider an"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:326
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:328
msgid "addition"
msgstr "덧셈"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:326
msgid "instead of"
msgstr "대신에"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:326
msgid "replacement"
msgstr "대사"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:326
msgid "for example."
msgstr "예를 들어."

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:327
msgid "So it's always better to select"
msgstr "따라서 항상 선택하는 것이 좋습니다."

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:327
msgid "when you're interested in new content."
msgstr "새로운 콘텐츠에 관심이 있을 때."

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:328
msgid "When content is merely moved in a list, it will also trigger an"
msgstr "콘텐츠가 목록에서 단순히 이동되는 경우에도"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:328
msgid "consider enabling"
msgstr "활성화하는 것을 고려해보세요"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:328
msgid "Only trigger when unique lines appear"
msgstr "고유한 줄이 나타날 때만 트리거됩니다."

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:332
msgid ""
"Good for websites that just move the content around, and you want to know"
" when NEW content is added, compares new lines against all history for "
"this watch."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:340
msgid ""
"Helps reduce changes detected caused by sites shuffling lines around, "
"combine with"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:340
msgid "check unique lines"
msgstr "고유 라인 확인"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:340
msgid "below."
msgstr "아래에."

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:344
msgid "Remove any whitespace before and after each line of text"
msgstr "각 텍스트 줄 앞과 뒤의 공백을 제거하세요."

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:358
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:361
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:417
msgid "Loading..."
msgstr "로드 중..."

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:386
msgid "The Visual Selector tool lets you select the"
msgstr "시각적 선택 도구를 사용하면 다음을 선택할 수 있습니다."

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:386
msgid "text"
msgstr "텍스트"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:386
msgid ""
"elements that will be used for the change detection. It automatically "
"fills-in the filters in the \"CSS/JSONPath/JQ/XPath Filters\" box of the"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:386
msgid "tab. Use"
msgstr "정지시키다"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:386
msgid "Shift+Click"
msgstr "Shift+클릭"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:386
msgid "to select multiple items."
msgstr "여러 항목을 선택하려면"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:391
msgid "Selection Mode:"
msgstr "선택 모드:"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:394
msgid "Select by element"
msgstr "요소별로 선택"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:398
msgid "Draw area"
msgstr "그리기 영역"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:406
msgid "Clear selection"
msgstr "선택 취소"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:408
msgid "One moment, fetching screenshot and element information.."
msgstr "잠시만 기다려 주세요. 스크린샷과 요소 정보를 가져오는 중입니다."

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:417
msgid "Currently:"
msgstr "현재:"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:423
msgid ""
"Sorry, this functionality only works with fetchers that support "
"Javascript and screenshots (such as playwright etc)."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:424
msgid "to one that supports Javascript and screenshots."
msgstr "Javascript와 스크린샷을 지원하는 것입니다."

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:441
msgid "Check count"
msgstr "수표 수"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:445
msgid "Consecutive filter failures"
msgstr "연속적인 필터 실패"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:449
msgid "History length"
msgstr "역사"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:453
msgid "Last fetch duration"
msgstr "마지막 가져오기 기간"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:457
msgid "Notification alert count"
msgstr "알림 경고 수"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:461
msgid "Server type reply"
msgstr "서버 유형 응답"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:475
msgid "Download latest HTML snapshot"
msgstr "최신 HTML 스냅샷 다운로드"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:488
msgid "Delete Watch?"
msgstr "시계를 삭제하시겠습니까?"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:489
msgid "Are you sure you want to delete the watch for:"
msgstr "정말로 다음의 시계를 삭제하시겠습니까?"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:489
msgid "This action cannot be undone."
msgstr "이 작업은 취소할 수 없습니다."

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:495
msgid "Clear History?"
msgstr "기록 지우기"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:496
msgid "Are you sure you want to clear all history for:"
msgstr "정말로 다음의 기록을 모두 지우시겠습니까?"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:496
msgid ""
"This will remove all snapshots and previous versions. This action cannot "
"be undone."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:497
msgid "Clear History"
msgstr "기록 지우기"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:499
msgid "Clone & Edit"
msgstr "복제 및 편집"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html:22
msgid "Select timestamp"
msgstr "타임스탬프 선택"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html:31
msgid "Go"
msgstr "가다"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html:69
msgid "Current erroring screenshot from most recent request"
msgstr "가장 최근 요청의 현재 오류 스크린샷"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html:91
msgid ""
"Screenshot requires a Content Fetcher ( Sockpuppetbrowser, selenium, etc "
") that supports screenshots."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/__init__.py:79
#, python-brace-format
msgid "displaying <b>{start} - {end}</b> {record_name} in total <b>{total}</b>"
msgstr "총 <b>{total}</b>개 중 <b>{start} - {end}</b>개 {record_name} 표시"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/__init__.py:80
#, fuzzy
msgid "records"
msgstr "항목"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:58
msgid "Add a new web page change detection watch"
msgstr "새로운 웹 페이지 변경 감지 감시 추가"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:61
msgid "Watch this URL!"
msgstr "이 URL 모니터!"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:62
msgid "Edit first then Watch"
msgstr "편집 후 모니터"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:72
msgid "Create a shareable link"
msgstr "공유 가능한 링크 만들기"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:72
msgid "Tip: You can also add 'shared' watches."
msgstr "팁: '공유' 시계를 추가할 수도 있습니다."

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:72
msgid "More info"
msgstr "추가 정보"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:80
msgid "Pause"
msgstr "정지시키다"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:81
msgid "UnPause"
msgstr "일시정지 해제"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:82
msgid "Mute"
msgstr "무음"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:83
msgid "UnMute"
msgstr "음소거 해제"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:85
msgid "Tag"
msgstr "꼬리표"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:86
msgid "Mark viewed"
msgstr "본 것으로 표시"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:87
msgid "Use default notification"
msgstr "기본 알림 사용"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:88
msgid "Clear errors"
msgstr "오류 지우기"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:92
msgid "Clear Histories"
msgstr "기록 지우기"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:93
msgid ""
"<p>Are you sure you want to clear history for the selected "
"items?</p><p>This action cannot be undone.</p>"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:94
msgid "OK"
msgstr "좋아요"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:94
msgid "Clear/reset history"
msgstr "기록 지우기/재설정"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:98
msgid "Delete Watches?"
msgstr "시계를 삭제하시겠습니까?"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:99
msgid ""
"<p>Are you sure you want to delete the selected "
"watches?</strong></p><p>This action cannot be undone.</p>"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:105
#, fuzzy
msgid "Queued size"
msgstr "대기 중"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:110
msgid "Searching"
msgstr "수색"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:112
msgid "All"
msgstr "모두"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:150
msgid "Website"
msgstr "웹사이트"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:152
msgid "Restock & Price"
msgstr "재입고 및 가격"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:154
#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:155
msgid "Last"
msgstr "마지막"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:154
msgid "Checked"
msgstr "체크됨"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:155
msgid "Changed"
msgstr "변경됨"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:162
msgid ""
"No web page change detection watches configured, please add a URL in the "
"box above, or"
msgstr "구성된 웹사이트 시계가 없습니다. 위 상자에 URL을 추가하세요. 또는"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:162
msgid "import a list"
msgstr "목록 가져오기"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:245
msgid "Detecting restock and price"
msgstr "재입고 및 가격 감지"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:247
msgid "In stock"
msgstr "재고 있음"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:247
msgid "Not in stock"
msgstr "재고가 없습니다"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:253
msgid "Price"
msgstr "가격"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:258
msgid "No information"
msgstr "정보 없음"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:266
#: changedetectionio/templates/base.html:247
msgid "Checking now"
msgstr "지금 확인 중"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:279
msgid "Queued"
msgstr "대기 중"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:282
msgid "History"
msgstr "기록"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:283
msgid "Preview"
msgstr "시사"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:292
msgid "With errors"
msgstr "오류가 있음"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:295
msgid "Mark all viewed"
msgstr "모두 본 것으로 표시"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:299
#, python-format
msgid "Mark all viewed in '%(title)s'"
msgstr "'%(title)s'에서 모두 본 것으로 표시"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:303
msgid "Unread"
msgstr "읽히지 않는"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:306
msgid "Recheck all"
msgstr "모두 다시 확인하세요"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:306
#, python-format
msgid "in '%(title)s'"
msgstr "'%(title)s'에서"

#: changedetectionio/processors/extract.py:131
msgid "No matches found while scanning all of the watch history for that RegEx."
msgstr ""

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/difference.py:328
msgid "Not enough history to compare. Need at least 2 snapshots."
msgstr ""

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/difference.py:363
#, python-brace-format
msgid "Failed to load screenshots: {}"
msgstr ""

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/difference.py:412
#, python-brace-format
msgid "Failed to calculate diff: {}"
msgstr ""

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/forms.py:19
#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/forms.py:69
msgid "Bounding box value is too long"
msgstr "경계 상자 값이 너무 깁니다."

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/forms.py:23
msgid "Bounding box must be in format: x,y,width,height (integers only)"
msgstr "경계 상자는 x,y,너비,높이(정수만) 형식이어야 합니다."

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/forms.py:29
msgid "Bounding box values must be non-negative"
msgstr "경계 상자 값은 음수가 아니어야 합니다."

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/forms.py:31
msgid "Bounding box values are too large"
msgstr "경계 상자 값이 너무 큽니다."

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/forms.py:40
msgid "Selection mode must be either \"element\" or \"draw\""
msgstr ""

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/forms.py:47
msgid "Minimum Change Percentage"
msgstr "최소 변경 비율"

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/forms.py:56
msgid "Pixel Difference Sensitivity"
msgstr "픽셀 차이 감도"

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/forms.py:58
#, fuzzy
msgid "Use global default"
msgstr "시스템 기본값 사용"

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/forms.py:66
msgid "Bounding Box"
msgstr "경계 상자"

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/forms.py:76
#, fuzzy
msgid "Selection Mode"
msgstr "선택 모드:"

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/forms.py:79
msgid "Selection mode value is too long"
msgstr "선택 모드 값이 너무 깁니다."

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/forms.py:87
msgid "Screenshot Comparison"
msgstr "스크린샷 비교"

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/preview.py:91
msgid "Preview unavailable - No snapshots captured yet"
msgstr ""

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/processor.py:21
msgid "Visual / Image screenshot change detection"
msgstr "시각적/이미지 스크린샷 변경 감지"

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/processor.py:22
msgid "Compares screenshots using fast OpenCV algorithm, 10-100x faster than SSIM"
msgstr ""

#: changedetectionio/processors/restock_diff/forms.py:15
msgid "Re-stock detection"
msgstr "재입고 감지"

#: changedetectionio/processors/restock_diff/forms.py:16
msgid "In Stock only (Out Of Stock -> In Stock only)"
msgstr "재고만 있음 (품절 -> 재고만 있음)"

#: changedetectionio/processors/restock_diff/forms.py:17
msgid "Any availability changes"
msgstr "이용 가능 여부 변경"

#: changedetectionio/processors/restock_diff/forms.py:18
msgid "Off, don't follow availability/restock"
msgstr "끄기, 재고 여부를 따르지 않음/재입고"

#: changedetectionio/processors/restock_diff/forms.py:21
msgid "Below price to trigger notification"
msgstr "알림을 실행할 가격 미만"

#: changedetectionio/processors/restock_diff/forms.py:22
#: changedetectionio/processors/restock_diff/forms.py:24
msgid "No limit"
msgstr "제한 없음"

#: changedetectionio/processors/restock_diff/forms.py:23
msgid "Above price to trigger notification"
msgstr "가격보다 높으면 알림이 실행됩니다."

#: changedetectionio/processors/restock_diff/forms.py:25
#, python-format
msgid "Threshold in %% for price changes since the original price"
msgstr "원래 가격 이후 가격 변동에 대한 기준점(%)"

#: changedetectionio/processors/restock_diff/forms.py:28
msgid "Should be between 0 and 100"
msgstr "0에서 100 사이여야 합니다."

#: changedetectionio/processors/restock_diff/forms.py:31
msgid "Follow price changes"
msgstr "가격 변동을 따르세요"

#: changedetectionio/processors/restock_diff/forms.py:37
#, fuzzy
msgid "Restock & Price Detection"
msgstr "재입고 감지"

#: changedetectionio/processors/restock_diff/processor.py:13
msgid "Re-stock & Price detection for pages with a SINGLE product"
msgstr "단일 제품이 포함된 페이지의 재입고 및 가격 감지"

#: changedetectionio/processors/restock_diff/processor.py:14
msgid "Detects if the product goes back to in-stock"
msgstr "제품이 다시 재고로 돌아왔는지 감지합니다."

#: changedetectionio/processors/text_json_diff/processor.py:22
msgid "Webpage Text/HTML, JSON and PDF changes"
msgstr "웹페이지 텍스트/HTML, JSON 및 PDF 변경"

#: changedetectionio/processors/text_json_diff/processor.py:23
msgid "Detects all text changes where possible"
msgstr "가능한 경우 모든 텍스트 변경 사항을 감지합니다."

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:9
#, fuzzy
msgid "Body for all notifications — You can use"
msgstr "기본 알림 사용"

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:9
msgid "templating in the notification title, body and URL, and tokens from below."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:11
msgid "Show token/placeholders"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:18
msgid "Token"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:19
#, fuzzy
msgid "Description"
msgstr "덧셈"

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:25
msgid "The URL of the changedetection.io instance you are running."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:29
msgid "The URL being watched."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:33
#, fuzzy
msgid "The UUID of the watch."
msgstr "편집 후 모니터"

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:37
msgid "The page title of the watch, uses <title> if not set, falls back to URL"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:41
#, fuzzy
msgid "The watch group / tag"
msgstr "그룹 / 태그"

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:45
msgid "The URL of the preview page generated by changedetection.io."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:49
msgid "The URL of the diff output for the watch."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:53
msgid "The diff output - only changes, additions, and removals"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:57
msgid "The diff output - only changes, additions, and removals —"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:57
#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:66
#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:74
#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:82
msgid "Without (added) prefix or colors"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:62
msgid "The diff output - only changes and additions"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:66
msgid "The diff output - only changes and additions —"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:70
msgid "The diff output - only changes and removals"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:74
msgid "The diff output - only changes and removals —"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:78
msgid "The diff output - full difference output"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:82
msgid "The diff output - full difference output —"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:86
msgid "The diff output - patch in unified format"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:90
msgid ""
"The current snapshot text contents value, useful when combined with JSON "
"or CSS filters"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:95
msgid "Text that tripped the trigger from filters"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:109
msgid "Warning: Contents of"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:109
#, fuzzy
msgid "and"
msgstr "변경됨"

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:109
msgid "depend on how the difference algorithm perceives the change."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:110
msgid ""
"For example, an addition or removal could be perceived as a change in "
"some cases."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:110
#, fuzzy
msgid "More Here"
msgstr "여기서 더 읽어보세요"

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:126
#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html:62
#, fuzzy
msgid "Use"
msgstr "정지시키다"

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:126
#, fuzzy
msgid "AppRise Notification URLs"
msgstr "정보 없음"

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:126
msgid "for notification to just about any service!"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:126
msgid ""
"Please read the notification services wiki here for important "
"configuration notes"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:128
#, fuzzy
msgid "Show advanced help and tips"
msgstr "고급 옵션 표시"

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:130
msgid "(or"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:130
msgid "only supports a maximum"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:130
msgid "2,000 characters"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:130
#, fuzzy
msgid "of notification text, including the title."
msgstr "정보 없음"

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:131
msgid ""
"bots can't send messages to other bots, so you should specify chat ID of "
"non-bot user."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:132
msgid "only supports very limited HTML and can fail when extra tags are sent,"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:132
msgid "(or use plaintext/markdown format)"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:133
msgid "for direct API calls (or omit the"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:133
msgid "for non-SSL ie"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:133
#, fuzzy
msgid "more help here"
msgstr "여기에 더 많은 도움말과 예시가 있습니다."

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:134
msgid "Accepts the"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:134
msgid "placeholders listed below"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:138
#, fuzzy
msgid "Send test notification"
msgstr "기본 알림 사용"

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:140
msgid "Add email"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:140
msgid "Add an email address"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:142
#, fuzzy
msgid "Notification debug logs"
msgstr "알림 디버그 로그"

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:144
#, fuzzy
msgid "Processing.."
msgstr "프로세서"

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:151
#, fuzzy
msgid "Title for all notifications"
msgstr "기본 알림 사용"

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:159
msgid "For JSON payloads, use"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:159
msgid "without quotes for automatic escaping, for example -"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:162
msgid "URL encoding, use"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:162
#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:165
#, fuzzy
msgid "for example -"
msgstr "예를 들어."

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:165
msgid "Regular-expression replace, use"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:168
msgid ""
"For a complete reference of all Jinja2 built-in filters, users can refer "
"to the"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_common_fields.html:176
#, fuzzy
msgid "Format for all notifications"
msgstr "기본 알림 사용"

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:25
msgid "Entry"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:153
#, fuzzy
msgid "Actions"
msgstr "정황"

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:172
msgid "Add a row/rule after"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:173
msgid "Remove this row/rule"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:174
msgid "Verify this rule against current snapshot"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:184
msgid ""
"Error - This watch needs Chrome (with playwright/sockpuppetbrowser), but "
"Chrome based fetching is not enabled."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:184
msgid "Alternatively try our"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:184
msgid ""
"very affordable subscription based service which has all this setup for "
"you"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:185
#, fuzzy
msgid "You may need to"
msgstr "당신은"

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:185
msgid "Enable playwright environment variable"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:185
msgid "and uncomment the"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:185
#, fuzzy
msgid "in the"
msgstr "그만큼"

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:185
#, fuzzy
msgid "file"
msgstr "제목"

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:240
msgid "Set a hourly/week day schedule"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:247
#, fuzzy
msgid "Schedule time limits"
msgstr "재확인 시간(분)"

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:248
msgid "Business hours"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:249
#, fuzzy
msgid "Weekends"
msgstr "주"

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:250
#, fuzzy
msgid "Reset"
msgstr "요구"

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:259
msgid ""
"Warning, one or more of your 'days' has a duration that would extend into"
" the next day."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:260
msgid "This could have unintended consequences."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:270
#, fuzzy
msgid "More help and examples about using the scheduler"
msgstr "여기에 더 많은 도움말과 예시가 있습니다."

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:275
#, fuzzy
msgid "Want to use a time schedule?"
msgstr "시간 스케줄러 사용"

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:275
msgid "First confirm/save your Time Zone Settings"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:284
msgid ""
"Triggers a change if this text appears, AND something changed in the "
"document."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:284
msgid "Triggered text"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:285
msgid "Ignored for calculating changes, but still shown."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:285
#, fuzzy
msgid "Ignored text"
msgstr "무시됩니다."

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:286
#, fuzzy
msgid "No change-detection will occur because this text exists."
msgstr "텍스트가 일치하는 동안 변경 감지 차단"

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:286
msgid "Blocked text"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/base.html:80
msgid "Search, or Use Alt+S Key"
msgstr "검색 또는 Alt+S 키 사용"

#: changedetectionio/templates/base.html:248
msgid "Real-time updates offline"
msgstr "실시간 업데이트 오프라인"

#: changedetectionio/templates/base.html:258
msgid "Select Language"
msgstr "언어 선택"

#: changedetectionio/templates/base.html:269
msgid ""
"Language support is in beta, please help us improve by opening a PR on "
"GitHub with any updates."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/base.html:281
#: changedetectionio/templates/base.html:294
#, fuzzy
msgid "Search"
msgstr "수색"

#: changedetectionio/templates/base.html:286
msgid "URL or Title"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/base.html:286
#, fuzzy
msgid "in"
msgstr "정보"

#: changedetectionio/templates/base.html:287
msgid "Enter search term..."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/login.html:17
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: changedetectionio/templates/menu.html:8
msgid "GROUPS"
msgstr "여러 떼"

#: changedetectionio/templates/menu.html:11
msgid "SETTINGS"
msgstr "설정"

#: changedetectionio/templates/menu.html:14
msgid "IMPORT"
msgstr "가져오기"

#: changedetectionio/templates/menu.html:17
msgid "Resume automatic scheduling"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/menu.html:17
msgid "Pause auto-queue scheduling of watches"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/menu.html:17
msgid "Scheduling is paused - click to resume"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/menu.html:20
#, fuzzy
msgid "Unmute notifications"
msgstr "알림"

#: changedetectionio/templates/menu.html:20
#, fuzzy
msgid "Mute notifications"
msgstr "알림"

#: changedetectionio/templates/menu.html:20
#, fuzzy
msgid "Notifications are muted - click to unmute"
msgstr "알림 경고 수"

#: changedetectionio/templates/menu.html:25
msgid "EDIT"
msgstr "편집하다"

#: changedetectionio/templates/menu.html:30
msgid "LOG OUT"
msgstr "로그아웃"

#: changedetectionio/templates/menu.html:36
msgid "Website Change Detection and Notification."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/menu.html:40
msgid "Toggle Light/Dark Mode"
msgstr "밝은/어두운 모드 전환"

#: changedetectionio/templates/menu.html:41
msgid "Toggle light/dark mode"
msgstr "밝은/어두운 모드 전환"

#: changedetectionio/templates/menu.html:49
msgid "Change Language"
msgstr "언어 변경"

#: changedetectionio/templates/menu.html:50
msgid "Change language"
msgstr "언어 변경"

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html:9
msgid ""
"Text to wait for before triggering a change/notification, all text and "
"regex are tested case-insensitive."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html:10
msgid ""
"Trigger text is processed from the result-text that comes out of any "
"CSS/JSON Filters for this monitor"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html:11
msgid "Each line is processed separately (think of each line as \"OR\")"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html:12
#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html:46
msgid "Note: Wrap in forward slash / to use regex example:"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html:23
msgid ""
"Matching text will be ignored in the text snapshot (you can still see it "
"but it wont trigger a change)"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html:43
msgid ""
"Block change-detection while this text is on the page, all text and regex"
" are tested case-insensitive, good for waiting for when a product is "
"available again"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html:44
msgid ""
"Block text is processed from the result-text that comes out of any "
"CSS/JSON Filters for this monitor"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html:45
msgid "All lines here must not exist (think of each line as \"OR\")"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html:58
msgid ""
"Extracts text in the final output (line by line) after other filters "
"using regular expressions or string match:"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html:60
msgid "Regular expression - example"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html:61
msgid "Don't forget to consider the white-space at the start of a line"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html:62
msgid "type flags (more"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html:62
#, fuzzy
msgid "information here"
msgstr "정보 없음"

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html:63
msgid "Keyword example - example"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html:64
msgid "Use groups to extract just that text - example"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html:64
msgid "returns a list of years only"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html:65
msgid "Example - match lines containing a keyword"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/edit/text-options.html:68
msgid "One line per regular-expression/string match"
msgstr ""

#: changedetectionio/widgets/ternary_boolean.py:17
#: changedetectionio/widgets/ternary_boolean.py:71
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: changedetectionio/widgets/ternary_boolean.py:18
#: changedetectionio/widgets/ternary_boolean.py:72
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: changedetectionio/widgets/ternary_boolean.py:19
#: changedetectionio/widgets/ternary_boolean.py:73
msgid "Main settings"
msgstr "기본 설정"

#~ msgid "not set"
#~ msgstr "아직 아님"

#~ msgid "Start At"
#~ msgstr "설정"

#~ msgid "Run duration"
#~ msgstr "정보 없음"

#~ msgid "Hours"
#~ msgstr "비밀번호"

#~ msgid "Minutes"
#~ msgstr "무음"

#~ msgid "Seconds"
#~ msgstr "초"

#~ msgid "Fetch Method"
#~ msgstr "가져오기 방법 설정"

#~ msgid "Notification Body"
#~ msgstr "정보 없음"

#~ msgid "Notification format"
#~ msgstr "정보 없음"

#~ msgid "Notification Title"
#~ msgstr "정보 없음"

#~ msgid "Notification URL List"
#~ msgstr "정보 없음"

#~ msgid "Wait seconds before extracting text"
#~ msgstr "텍스트를 추출하기 몇 초 전입니다."

#~ msgid "URLs"
#~ msgstr "URL"

#~ msgid "File mapping"
#~ msgstr "파일 매핑 유형."

#~ msgid "Operation"
#~ msgstr "UI 옵션"

#~ msgid "Selector"
#~ msgstr "선택 모드:"

#~ msgid "value"
#~ msgstr "정지시키다"

#~ msgid "CSS/JSONPath/JQ/XPath Filters"
#~ msgstr "CSS/xPath 필터"

#~ msgid "Remove elements"
#~ msgstr "제거됨"

#~ msgid "Extract text"
#~ msgstr "데이터 추출"

#~ msgid "Ignore lines containing"
#~ msgstr "일치하는 줄을 무시하세요."

#~ msgid "Request body"
#~ msgstr "요구"

#~ msgid "Request method"
#~ msgstr "요구"

#~ msgid "Only trigger when unique lines appear in all history"
#~ msgstr "고유한 줄이 나타날 때만 트리거됩니다."

#~ msgid "Trim whitespace before and after text"
#~ msgstr "각 텍스트 줄 앞과 뒤의 공백을 제거하세요."

#~ msgid "Added lines"
#~ msgstr "로그인"

#~ msgid "Removed lines"
#~ msgstr "제거됨"

#~ msgid "Realtime UI Updates Enabled"
#~ msgstr "실시간 업데이트 오프라인"

#~ msgid "Favicons Enabled"
#~ msgstr "활성화하는 것을 고려해보세요"

#~ msgid "Ignore Text"
#~ msgstr "오류 텍스트"

#~ msgid "Ignore whitespace"
#~ msgstr "공백 무시"

#~ msgid "Extract as CSV"
#~ msgstr "데이터 추출"

#~ msgid "Use global default"
#~ msgstr "시스템 기본값 사용"

#~ msgid "Selection Mode"
#~ msgstr "선택 모드:"

#~ msgid ""
#~ "Compares screenshots using fast OpenCV "
#~ "algorithm, 10-100x faster than SSIM"
#~ msgstr "SSIM보다 10~100배 빠른 빠른 OpenCV 알고리즘을 사용하여 스크린샷을 비교합니다."

#~ msgid "Restock & Price Detection"
#~ msgstr "재입고 및 가격"

#~ msgid "Actions"
#~ msgstr "정황"

#~ msgid "You may need to"
#~ msgstr "당신은"

#~ msgid "in the"
#~ msgstr "그만큼"

#~ msgid "file"
#~ msgstr "제목"

#~ msgid "Schedule time limits"
#~ msgstr "재확인 시간(분)"

#~ msgid "Weekends"
#~ msgstr "주"

#~ msgid "Reset"
#~ msgstr "요구"

#~ msgid "More help and examples about using the scheduler"
#~ msgstr "여기에 더 많은 도움말과 예시가 있습니다."

#~ msgid "Want to use a time schedule?"
#~ msgstr "시간 스케줄러 사용"

#~ msgid "Triggered text"
#~ msgstr "오류 텍스트"

#~ msgid "Ignored text"
#~ msgstr "오류 텍스트"

#~ msgid "No change-detection will occur because this text exists."
#~ msgstr "텍스트가 일치하는 동안 변경 감지 차단"

#~ msgid "Blocked text"
#~ msgstr "오류 텍스트"

#~ msgid "Search"
#~ msgstr "수색"

#~ msgid "in"
#~ msgstr "추가 정보"

#~ msgid "Visual"
#~ msgstr "시각적"

#~ msgid "Restock"
#~ msgstr "재입고"

#~ msgid "Watch List"
#~ msgstr "모니터 목록"

#~ msgid "Watches"
#~ msgstr "모니터"

#~ msgid "Queue"
#~ msgstr "대기 중"

#~ msgid "Cleared snapshot history for all watches"
#~ msgstr "기록 지우기/재설정"

